［萬能嘅連登] 啱啱偷咗部手機 先達邊間好價？

我認我on9 俾人偷至真
已經報咗警 警察同我都認到係邊個做
但係話冇案底好難搵人追到條撚樣 可以死定心冇得攞返

唔想過幾日見到find my iphone話喺華強北 諗緊去先達捕人 有冇前人指點下

入嚟屌鳩我都好過剩係比個負皮呀

不誠實使用電腦

週街都收電話，點解一定要去先達放？

我當你講真先啦
你話你同警察都認到
係咪即係有cctv或者有相？
不過擺上黎比大家睇下條撚樣
分分捉到佢
為左啖氣都好呀

另外
如果我偷手機
係都上華強北或者上網放啦
去先達比人劏咩

係有cctv 不過得間舖同警察睇得

樓主問就正經問，玩埋啲岸鳩野，影衰晒手機台

華強北 返大陸返得你咁爽

Find my iphone呢

你試下問佢地
比唔比得你啦
唔擺得上網
自己留意吓都好
淨係靠佢地就真係凍過水架啦

咩冇案底好難追到條友
姐係我冇案底周圍偷電話都唔會比人捉到
香港警察懶過閪廢撚事做野姐

咁細單警察做唔切，做左大野先